台灣鳳梨何處尋？

請問連登大神去邊度買到鳳梨？

菠蘿之戰｜鳳梨Vs菠蘿有分別？菠蘿要浸鹽水食減刺激性

巴打鮮果
準備

買爆

呢排幾開心
又龍蝦
又車厘子
又鳳梨

HKTVmall 門市有時有得賣，買過兩次，平靚正